有無巴絲試過住Club Med

毒自一個都好
都要玩下既
唔知有無巴絲試過住Club Med
毒撚去到都有靚女GO 陪玩陪坐陪瞓....呀唔陪瞓

有無人試過呀？

Push
有無人可以分享下

好撚貴WOR

係呀
就係好想知佢值唔值呢個價

去過馬代個kani
大約18000蚊8日6夜全包
因航直航
我覺得 你唔想煩 想relax又唔想plan食咩玩咩就幾好
日頭有好多活動唔使再比錢參加 浮潛 獨木舟 風帆 有d係go教嘅班等等 唔同地方唔同特色
基本上夜晚11點前餐廳有野食 早午晚包buffet 9點幾有go準備嘅表演 完咗有party跳舞玩game飲野
有酒精同非酒精供應
咁當然你可以自費參加d活動 食好多d

club med 職員同客人都幾多接觸
可以一齊食飯 傾吓計 認識唔同國家嘅文化
我幾鐘意

係貴少少 但買咗方便唔使煩
相反就彈性少d

住過東澳島嗰間.......
或者其他地方嘅club med做得好好，但呢間真係大陸味到不得了
個所謂海灘更加係伏到爆，沙又粗，啲海水黃到你唔想掂到

正

就係好想有人講呢啲反面教材出黎比我地知道邊間可以唔駛去

多謝分享！
下次去馬代可以考慮下去
馬代飲食消費貴，買全包抵啲

去過石垣clubmed, 好多台妹staff
第一晚就著晒旗袍陪食飯超正

正

中國既應該三亞會好d

我唯一會讚嘅係啲staff好熱情

成間酒店格局好奇怪，例如個泳池好鬼靚，但啲走廊啊、𨋢啊、餐廳就好大陣蝗味裝修，搞到你都唔知自己係喺深圳骨場定國際級酒店咁

啲staff 係煌既話咁咪真正入左骨場
裝潢骨場
Staff 都係骨場人

呢緊想去，有無多啲人分享下？

Bintan個spa 好正

堅??? 其他配套呢?

都幾好呀 個海灘唔洗同其他度假村共用